[
    {
        "randomId": 70
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpambye umwe nzura benshi",
            "option_1": "Amashaza",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Umugore ujya iwabo",
            "option_3": "Intete z'ibigori",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Aka Manimbanimba aka Macikakingoma zo kwa Makombe",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Inyamunyo",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagiye I Kigali ndi umusenzi ngaruka ndi umuzungu",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Ikawa n'umumenamabuye",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Igitoki cya kamara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kirisha amazuru",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Umuvuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_3": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Akamanimbanimba,ingoma zo kwa Magagi zivuga zinihira",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inyundo mu ruganda"
        }
    }
]